[可能係連登第一個]增高Post

增高拉伸訓練
廢話唔講，運動分為3個等級。
1.初級階段
2.中級階段
3.高級階段

1.初級階段
Turning Log
1.平躺在床上
2.儘自己最大的努力拉申腿和胳膊，試著用你的腿和胳膊夠到床邊。
3.使自己的身體向各個方向伸展，並在床上翻滾。
4.盡可能拉伸每一部分肌肉和關節鏈接處。

Air Bicycle
1.躺在床上的時候，把你的雙手放在臀部位置。
2.抬起雙腿使自己的腿和上身保持垂直。
3.用肘部和上背支持全身的重量。
4.旋轉你的雙胎做騎自行車狀。
5.堅持60秒

Neck Rotation
1.坐在床上並且把腿伸直。
2.上身坐正，盡可能低下頭並且貼近胸部。
3.順時針方向旋轉頭部。
4.逆時針方向旋轉頭部。
5.做這個旋轉8次從而放鬆你頸部關節。

The Butterfly
1.站起來並且腳後跟著地。
2.水平拉伸你的胳膊。（胳膊要和身體垂直）
3.盡可能往外拉伸自己的胳膊。
4.順時針旋轉胳膊。（肘部不要彎曲）
5.逆時針旋轉胳膊。
6.做這個動作至少8次，來放鬆肩部關節。

Davinchi
1.站在一個空曠的地方。
2.盡最大努力使頭部向後傾斜，注意不要過度用力以防止傷到脖子。
3.水平拉直胳膊。
4.使你的胳膊和肩膀保持在同一直線，並水平拉伸，儘自己最大的努力。
5.慢慢的將你的驅幹向右旋轉。
6.慢慢的將你的軀幹向左旋轉。
7.重複以上動作60秒並且保持胳膊拉伸。
8.重複5和6，同時用雙手扣合併放在脖子後面。60秒。

Wall Stretches
Wall Stretches1:
1盡可能近的面對牆站立。
2.雙腳併攏，抬起右胳膊，儘自己最大的努力摸到最大的高度—不要踮腳。
3.把你的手指向上伸，直到無法再伸上去。
4.保持這個姿勢8秒鐘，或者默數8下。
5.慢慢的放下你的胳膊。
6.用左胳膊重複上述動作。
7.重複2-6大約3次。
Wall Stretches2:
1.在牆邊站直，右肩貼牆壁。
2.雙腳併攏，慢慢舉起右胳膊，最自己最大努力達到最大高度，不要踮腳。
3.把你的手指向上伸，直到無法再伸上去。
4.保持這個動作8秒，或者數8個數字。
5.慢慢放下你的胳膊。
6.用另一隻胳膊重複1-5.
7.重複1-6，大約3次。
Wall Stretches3:
1.背靠牆站立。
2.雙手扣合然後倆胳膊同時慢慢舉起。
3.不要鬆手，同時盡量高的網上伸直胳膊，不要踮腳。
4.保持這個動作8秒。
5.慢慢把胳膊放下來。
6.重複1-5大約3次。

P.S. 初級階段的指導：
1.一天兩次，一次起床時候，一次睡覺之前。
2.連續做7天。
3.鍛煉在15分鐘內完成。
總結：一天兩次，1次15分鐘，連續7日。

以上6個鍛煉方法是初級階段，配合中級階段和高級階段可以幫你增高2-5英寸（1英寸=2.54厘米）。時間會來證明這些結果。

中級階段增高拉伸訓練將會一星期後放岀

利申：今朝做完15分鐘，真係放鬆咗，個感覺好正，大家不坊一試，又免費，當做下運動
可以每日匯報下進度!

2米不是夢

算鳩數啦
朝早高啲 夜晚矮啲
拉全身高一陣
永久=做手術/投胎

實有

幾多歲都做得？

年紀大 怕唔怕拉散副老骨頭？

咩都無做過就180

廿幾歲都得?

係。愈後生做愈好

巴打你做左幾耐

今日先開始做我會每日匯報下進度

咁做完會持續高幾耐

永久架啦，因為啲骨都比你拉直哂。

未拉前 唔係直 ?

有冇根據
因住拉到高唔到

咁都有得開post
增高真係以為健身咩，可以操到咁

未直哂。

同埋可以扯長啲

賓周有冇方法變長d

留名

笑話post嚟？

冇用架
基因問題 點整都唔會高

Lm

留名跟進

巴打 我都係171
都係接受現實啦 你成世都溝唔到自己中意嘅人架啦
因為佢高過你呀

而家20歲 一早生定左個高度

增唔到高嘅咪當拉下根

已高20cm Thanks

195cm lm

170lm

今晚再拉根

筋

20歲都唔知仲有冇 中四已經172左右

到而家仲係一樣

九成基因，一成後天

22歲前每日拉筋15分鐘 每日用盡力跳籃板咁高 跳50-100下or above
再引體上升(不用上升)剩係雙手吊住

18歲155係咪都高到

樓主
冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平。。。

真定假都試下先

曬鳩氣啦

lm

做做下唔做
會矮返?

拉咗3日筋，啲筋同肌肉都開始軟同放鬆

你會堅持得幾耐

唔會停架喎，我當做下運動

lm等睇幾個月之後高左

176

20歲都仲有得高喎大家
其實增高都係做多啲運動啫
我泰拳阿sir話佢廿歲先開始打拳
跟著高左差唔多一個額頭

互勉之

幾多歲之後冇得高?

22 ?

25

17歲得米七留名學野

173lm

匯報下進展

食魚肝油有冇用

樓豬而家高左幾多？

高左2cm

而家16歲1米85 有冇方法可以唔再增高

痴撚線, 拉左兩日
頂到屋企天花板.....

22-23歲前仲有轉機
希望啦

樓豬

洗鬼咁麻煩
大陸都有增高機，
係川島芳子拉三叔嗰部改良版

高咗1cm

真

中級同高級階段呢

認真，成個人有拉扯感覺

天生la 我以前成日做運動 打波 swim 都得170
我細佬咩都無做 又夜訓 180

push

見證樓豬持續增高到180
利申 181

米五做左一個月米八左

拉筋